好唔淨氣咁笑咗

係咪啲咩challenge嚟

關你閪事咩
夠膽當面屌鳩佢

Ig cap架

笑點係邊?